岩岩從南亞申請左落來香港，請問係感情台溝女孩子要點留聯絡方法

唔似高登甘有得pm事實上系有些少麻煩。。

留低email同聯絡電話

我冇錢買

咁你點開lin登ac

圈b成日浦感情台🚬

鄉里係網吧睇場我老粒個ac來用^^

𠵱到無女仔㗎 棍撞棍啱唔啱？

個圍爐po不了
太雜

心很煩🚬

留低屋企地址，同埋你叫咩名就得了

我相信自己的吸引力

南亞地址?

泥ust組隊

你好似系hku禾

hku space 升咗ust science,跟緊南亞ching搵食。同鄉john?

佢個d大茶飯我食唔落牙。。
挽下手要著番幾個月草甘點頂得緊

有雄哥罩牙=.=

好能中

大家點樣同魔羯座嘅人相處

我係星座之王天蝎^^

❤️我都系

U=mk

米屈--